知道咗個妹嘅秘密，覺得個心好唔舒服

由佢第一次拍拖到依家我都見證住

但佢拍過咁多次拖，到最後都總係會派帽俾佢條仔。每次佢都會突然扮得好靚，晚晚都同人傾電話或者facetime，日日都同人出街夜返或者唔返嚟訓。一開頭都會以為佢同佢男朋友做嘅啫，但耐咗我就會知佢又一腳踏兩船。

最近呢個男朋友條件幾好對佢又幾好，佢自己都同我講，視佢為結婚對象。點知有晚佢又掛住傾電話，又錫錫個啲 我就八卦𥄫下佢電話，唔係佢男朋友

可能有啲人會話可能佢同佢條仔散咗呢。錯啦，因為佢條仔都仲有上嚟屋企食飯

我知你哋一定會話佢係雞，我都好想屌柒佢。但我亦都好想幫下佢，我真係唔想睇到佢再咁樣落去 每次見到佢男朋友，我都覺得佢哋好慘，覺得我都有份呃住佢哋咁 因為佢每個男朋友都好就佢，對佢好好，我每次都喺到諗點解佢做埋咁多呢啲野遇到嘅都仲係好男人，而我。。。。。

如果呢件事發生喺其他人身上，我一定會鬧柒個八婆，點解呢個世界咁多男人鍾意呢種閪女人，啲好女人就會冇拖拍或者俾人hurt。但可惜呢件事發生喺我妹身上，究竟我有冇辦法幫到佢

臭雞係佢選擇係佢性格 所以算啦 唔好諗幫人呀 到最後只會嫌你阻佢搵食

偷偷地同佢男朋友講

屌醒佢

因為你樣衰，唔駛諗太多

問下點解咁中意派帽

淫婦，咁鍾意派帽等阿哥狠狠教訓下你

唔好阻人搵食啦

妹圖？

講得出“閪女人” 証明你都忍唔到啦

想幫就和她多d溝通 理解佢點解咁做

妹 IG?

出圖先啦

你溝佢條仔
1. 到時條仔咪可以報復
2. 同俾你個妹經歷到, 另一半一腳踏兩船係幾咁傷害人
3. 又俾佢知道你作為家姐, 捨身去教佢做人道理, 顯示親情
一舉三得

唔係咁開心啊嘛

假膠？

同感 不過我係家姐

起底 完

我係家姐

其實佢唔知我知道
有時真係覺得佢好賤，點解做得出啲咁嘅野

依家我成日諗住呢件事

人人都上得 眾肉便器

大眾